查實藍屍點睇熱狗

我哋就人人喊打
藍屍又點睇熱狗

眼

百厭建制派

已經覺得熱狗係自己人

自己人